People=shit！！！！！！！

One more time,mother fucker！！！！！
屌你老母發洩一流

你搵我 ？

Fuck it all!!fuck this world!!!
Surfacing

come on motherfucker everybody has to die！

get your motherfucking hands in the air

上個月去左日本睇knotfest

佢地去台灣都唔黎香港

正常

基本上無乜可能會黎香港

我發現好多band都會去日本台灣就係唔黎香港

咁去台灣睇lor

去左台灣睇
好正

Jim Root

有得簡既話都唔想係香港睇
港豬入場打卡拍片

deliver me into my fate
If I'm alone I can't not hate

if you're 555 than I'm 666